執到部手機，samsung 佐敦龍堡門口的士

又唔打電話過來
add my telegram

推推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11